Ejercicio 1

Medidor de volumen de contenedor cilindrico.
Conectar sensor Ultrasonico HC_SR04 de la siguiente manera:
GND a GND 
VCC a 5V
Echo a T_FIL2
Trigger a T_FIL3
La aplicacion indica Volumen del contenedor una vez cada 20 ms. 
